有無人5/6月去東京？

交流下

我都想去 我去大板呀

大阪*

想去日光 諗緊住邊好

6月頭去東京

6月11睇演唱會

News？

你又知既

因為我都係去睇

買咗飛未？

買左不過好擔心唔知點拎
仲有未知位好頹

你係邊到買？

yahoo日拍

我係ticketcamp買，郵寄嚟
19000円，買唔到平飛

我都係20000円心痛死
重點係咁貴但唔知咩位
你都係6/11？
求carry

我係6/10個場
買炒飛座位真係好講運氣
不過你預一定係蛋頂架啦
帶定個望遠鏡去啦

我真係唔希望要用到望遠鏡
人品依家野

我就預咗帶定
你其實可以問下寄去你入住間酒店
你email酒店睇下可唔可以代收
正常都可以

酒店唔係我訂
依家諗緊有冇其他辦法
btw唔該晒
如果知咩酒店會問下

祝你旅程愉快 睇得開心

6月8去
去日光同熱海

6月頭去
不過仲要諗行程🤦🏻‍♂️

一條友6月尾去東京
未去過日本好淆 剩係睇google map都覺得好大